year 1 quit 唔 quit u 好

一開學就已經想quit我讀果科就係搵食科黎，讀完就唔驚冇飯開，但而家返到好似有depression 咁，日日都諗住quit,有冇過來人講吓。

阿叔我都泥足深陷左4年啦 咪又係咁

咩科?

medic,一開始都係為錢而讀

唔好

其實自己都有答案，加上依家year1都唔係咁讀得掂咁

真心？點解

quit 不過自己諗清楚先
你依家以為會徙左一年
但係格硬黎 你徙左自己一世

前景係好，但year1都讀唔掂，夾硬讀上去讀到year23先走就仆街quit左去讀accounting掛

第一個建議就係唔好上連登問

field medic

小弟以前讀 Shitty U, 有交功課, 有去考試, 符符碌碌 3 年就畢到業架喇

你諗清楚
Medic好過accounting千千萬萬倍
你係唔鍾意醫療科定唔鍾意medic?
如果唔抗拒醫療科讀三寶都好 有前景又冇咁辛苦
真係驚你後悔 同埋咁高分就算揀商科 揀gbus qfin仲好啦

無人答到你 大個仔自己人生自己揀

建議你咪聽d人成日話前景前景
如果你根本憎自己果科 仲要好辛苦既話 你每一年都會係咁難受
害撚死自己
medic唔只6年 係辛苦一世既科目黎 唔存在捱過六年就搞掂依個講法

quit，去blaw

你啱

唔好 到佢grad香港已經冇法律界

留住學位 堅持呢幾年
黎緊有更多能力救助香港
有好多人需要你 加油

會計真係不了。做到狗咁。

我year 1都係讀到仆曬街
後尾越讀越好 你永遠唔會知自己嘅實力可以去到邊
你半途而廢就輸一世